有線電視倒閉對港豬有咩影響?

緊係冇啦, 你班港豬都唔撚睇新聞. 識睇CCTVB嗰個新聞台已經自覺緊貼世界步伐, 貼撚哂地咁. 你班仆街聽到有線執笠咪只係會諗到啲咩 "終於唔洗cut有線喇" 依類咁嘅抽水式笑話. 你哋又點會識得擔憂, 點會覺得香港又少咗一個支那防護罩. 冇咗有線新聞即係又少多個知道真相嘅渠道. 香港可以知道真相嘅渠道已經所餘無幾.

"哦, 咁又點姐? 係咁架喇"

我professor都講過tbb新聞係垃圾, 洗晒香港人腦

點解收皮既唔係tbb

因為中共未收皮

茶餐廳部電視機繼續長開播住TVB

無得睇《樓盤傳真》

《樓盤傳真》其實做得好好

執左咁點cut線？

出成日話cut唔到既有幾多個真係裝過？
利申 cut兩次都好順利

繼續返工，不了！

食屎啦屌你老母
當年要用全真派獨門絕技

無得睇18台班柒碌表演連續十幾廿個賽馬日隻重心膽都唔中

睇J5 個《家居築則》

睇歐聯又貴左

係，又裝又cut幾次，次次都順利

垃圾支那台, 無人想睇

同埋有線中國组

慣性收視真係好難砌贏
睇viu tv一年蝕咁撚多錢就知

留名睇圖

當年我要講到移民先cut到